藍田係咪特別多廢老同痴線佬

有邊區唔多廢老既？

緊係啦咁撚多公屋

我屌你老母，乜撚野痴線啊！
做咩要話我地痴線，我地無痴線啊

死痴線佬

真係好多

成個九龍都多啦
港島好少少囉

係

佢哋圍埋一齊睇無線新聞會拍掌叫好

你的名字

區區都有

公屋多咪多啲窮痴線佬囉

中產地區一樣有好多自言自言既痴線中女